Для программы на языке С++ "anonym-student" нарисовать UML-диаграммы компонентов и состояний. 
Примеры диаграмм(для других программ) расположены в файлах "компоненты.png" и "состояния.png".
Рисовать можно в любом ПО (MS Word, MS Visio, Google Docs и т.д.) или просто ручкой на листке бумаги. 